寫信投訴IVE老師有無用架?

識得有個IVE老師 同個女同學行得好埋 不時會有身體接觸 會摸下頭摸下手 又會一齊放學 同埋有親暱親乎

以上情況算唔算係違反 香港教育專業守則 第二章:守則 ?

2.1 對專業的義務
一個專業教育工作者：

應不斷促進公眾對專業的認識，以維持崇高的專業形象及有效的公共關係。

不應從事有損專業形象的工作。

2.2 對學生的義務

應與學生建立互相信任、互相尊重的關係。

不應利用與學生的專業關係以謀私利。

我知道師生戀無犯法 但以上老師行為算唔算係觸及老師禁忌同有違道德?

Ive仔就唔好搞咁多野啦

報上教育局佢就有機會仆街

有冇圖

依家無 睇下幾時影到

邊間？

講左邊間就會無戲睇

我係你就當無野 送下禮物比D老師博拎高grade算啦
可能條女都係刷緊親密度

你提子個啊sir?

最緊要有證據

搭單一問
想做鳩I大英文miss有乜野好計
佢教過咁多班都好憎佢

巴打唔好阻人食好西啦

教育局亦負責監察下列部門/機構所提供的服務﹕

職業訓練局

緊係啦

邊間i大

真係好過分既

你有證據放上來都大把正義撚會跟進啦

Btw

Ive仔算鳩數把啦

你地做野有邊一樣會成功？

我都知自己咩事 我都係求讀完打份工仔 養自己就夠

i大啲阿sir miss不嬲出名小氣又閪
同埋好睇小ive仔
雖然事實ive仔9成9都係好垃圾

我係你就聽聽話話pass左佢咪算鳩數囉
你睇下咁多年都冇人捐錢俾ive都知咩事啦

有
利申：n 年前有個lecturer就係因為俾人投訴騷擾女學生，去到最後sem都未完就無得撈

LWL?

寫信去教育局定 個別院校？

你係咪葡萄人地呀